揾人解答下我

今晚928同聽日929到底洗唔洗上埋甲